(討論)其實警察都唔知自己做緊咩/可以做到咩

上網click 下click 下睇到, 大家點睇?

假警察點回應？市民戰勝恐怖份子

又黎洗白

支持警察！支持監警會！！！！！！